唔想返工但又想快啲開市 好矛盾

要開市就一定要返工一到weekend就好掛住個市覺得放假都無意義

全職炒股